英國領事館留守者 : 希望英國政府廢除早已失效的《中英聯合聲明》

多名抗爭市民自上月12日起開始於英國駐港領事館範圍紮營留守，至今接近一個月。

有被訪者向本報記者表示，現場氣氛其實並不好，人數不多，市民亦未必知道其留守英領的目的。而BNO平權並非他們留守英領的最終目的，香港已經面臨人道危機，他們希望英國政府廢除早已失效的《中英聯合聲明》，令中華人民共和國無法再合法管治香港，最終讓港人自決前途。

抗爭者指，要解決中共政權才能令香港人有真正的自由。中共政權面對市民前有六四事件，今有中大和理大圍城一事。如果香港以後都被中共管治，同類事件在往後日子都不會消失，抗爭亦只會沒完沒了，「五大訴求」只會因政權無能而變成「六大訴求」或「七大訴求」。

被訪者又指，廢除《中英聯合聲明》同時可以令港英人士爭取BNO平權。更指現場大多數留守人士都是97後特區時代出生，根本連BNO都沒有，而BNO平權根本無法完全幫助年輕一代。但仍呼籲BNO人士企出來，為自己應有的權利奮鬥，一同上前，為香港出一分力，還香港自由之軀。

英國領事館對於抗爭者留守一事並無太大干預，只要求留守者保留停車場出入口，讓車輛順利通過便可。

拉

廢除你老母
係應該叫英國國會出bill 指出中國已經違反JD 呀

推

英國政府已指出中國已經違反JD

國會一日未出bill, 一日法律上英國政府都未正式指出。

宣佈廢除JD 之後
想英國出兵定係點？
定係支那會乖乖撒出？

英國政府已正式指出。

聯合聲明給予中國有合法性永久管治香港，你係咪想港人同義士無限期受苦？

理據? 基於英國係用國會主權原則. 無國會通過一條bill 指出中國已經違反JD , 你憑乜聲稱"英國政府已正式指出。"?
條Act 喺邊度?

你偷換完概念未? 英國想收返香港都唔係叫"廢除"

點解會有咁多智將認為廢除中英聯明聲名=英國可以收返香港

聯合

英領出面（唔係全部）班傻鳩咪係囉
仲想趕其他人走

慢慢睇

英國：李波事件違反中英聯合聲明

嗰班友根本就騎劫成件事

即係無國會通過一條bill 指出中國已經違反JD啦
即係我無話錯你啦

欣賞呢班仁兄嘅付出，不過老實講佢地真係小學雞咗少少... 唔係好明國際社會嘅運作。

割就唔會割，但我衷心希望佢地完咗呢個campaign 之後唔好再lead 其他活動...

即係話國會唔使過bill，英政府已可指出中國已違反JD。

如果佢地答得出廢JD後做到咩可以令英國收番都同意既
英國會唔會出兵/支那自己撒離
唔係廢左JD有咩用？

無記錯嗰個係半年報告嘅內容嚟
最多只係advice

唔洗? 唔好死撐喇. 一條國際條約, 唔係外相一個人可以有權郁嘅嘢嚟.
首相又好外相又好, 無國會授權就無得做下一步. Brexit 首相想同EU deal 乜, 都要過國會啦. 所以唔該你唔好再偷換.
無pass bill 就係無pass bill, 即係未"正式", 因為無act 就無人有權做下一步

英國攞返香港。

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

唔好拎份briefing 出嚟同"國會有無pass 條bill" 去偷換

英國夠軍力攞返？